「我冇野講」

講睇下咩叫我冇野講：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳